一人一個user name的故事

每個人既user name都有佢既故事同原因
好想聽下每個人背後的故事

無你咁好氣

一個托柒多過食飯嘅一個左翼毒撚少年

男朋友話我毒

西撞喇嘛

so?

開ac果陣生左粒痱滋 好痛

Ex叫念慈

樓主個故事呢

開ac個一排好想死

😍

人生

有個曾經對我重要嘅人係個怕醜仔

依家呢

唔洗解釋啦

肥寶好鐘意食糖 所以做左佢粒糖

成日屌契仔老母 做埋佢契老豆

人如其名

睇我個名就知
個咀每晚好勤力

鳩改既

傻瓜 真的太多 不過

記住唔好覆呀屌你

你開心就得啦

相信月光係有靈力 好似太陽帶黎生命力一樣

ex係毒撚
利申：絲

曾經好唔小心咁比人發現自己用緊無痕模式

因為我係謝安琪既fans所改名做佢老公

布多係最勇敢最善良嘅幻想朋友

胡師傅個三頭真係好大舊

我有個器官出左啲問題

以前返工中環成日塞

我識你老鼠

好撚痛啊屌你老母

我係朱咪咪

想買平野啊

世事無如果

Isee

鍾意個條女跟左個有女朋友既男仔去旅行 唔只一次 你話係唔係連雞都不如呀 條女依家失蹤左 我好擔心佢

奶得甜野多

真係好鍾意卡通片主題曲
特別係靚仔高鈞賢既像破風 即使困局中

好想自摺 但係班中同一有活動就好撚中鐘意叫埋我

毒撚性格

Super

開ac既時候無沐浴露

因為游學修係我老公

我屌埋你呀媽

我好掛住布丁狗

say no more

好鍾意食大家食J

你只要為我點一點火 然後讓我倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過

喜劇之王中的一幕，尹天仇鼓足勇氣追出來對柳飄飄說“我養你吧”，她只是不屑一顧，充滿嘲諷地說：“你先養好自己吧，傻瓜。”可是在出租車裡，她卻哭得肝腸寸斷，而我也都被這幕感動了。

她不是沒有想過與他在一起的，可是一個妓女與一個跑龍套的，就算在一起又會有什麼好結局呢？他們是這個世界上卑微的，卑微如蟻的兩個小人物。這個金錢至上的社會，沒有錢便沒有一切。

她深知兩人相愛，可是他們卻不能在一起，因為愛，除了愛本身，還有太多太多因素了。

啊晴

我叫林馬 你叫紫鈴

我大佬喺廁所俾人串 我去幫拖屌鳩對家

18歲生日個陣 比女友飛左 佢話我係痴線 有問題

像破風

因為鍾意一個人愛一個人實在實在太辛苦

溝唔到女唯有ff d女朋友出黎
唔小心最近已經散左第380次

香川真司中意食香蕉 好似係

花名

lonely lonely christmas

因為個條友好想知我個user name
所以我用佢個花名做user name等佢方便d搵到我

FF完未

因為我走左

曾成功使用此招式過人

唔知道了

人格分裂

利申：雙子座

屌樓下老母

又唔係你條女
人地做雞都唔輪到你屌啦 死毒撚

之前同friend去台灣
夜晚喺酒店睇電視見到喬琪姑娘呢個動畫
仲要係四縣話 笑到就死
然後晚晚都死守直播

呢個真係我個名

難道你好認同佢既做法咩？ 人地送咩禮物都受 又隨便 老豆老母都唔理 依家係生係死都唔知

辰哥

推

你話呢

男朋友迫我扮豬

ex話後來呢首歌代表佢想同我講嘅野

成日俾人咁叫我

擅長爬樹既朋友

進化階段:究極體
屬性：疫苗
種族：古代龍型官方說明
存在感和能力都很大地超過其他的數碼獸。可是，因為那個強大的力量很難控制，被分成了善與惡兩種。也有釋放了全部力量的形態（戰士形態/Fighter Mode 及被視為最終形態的聖騎士形態），不過，見過的人非常地少。

根據第二部玄內的講述，帝皇龍甲獸環遊全世界一周只需不足三十分鐘，飛行速度很快。
順帶一提的是，帝皇龍甲獸亦可以在外太空飛行（詳情請見第二部第４０集），是少數可以離開地球飛行的數碼寶貝之一。

必殺技
光子鐳射（Positron Laser）：從背中發射能源炮的技能（可一次性發射多束）。
超級死亡（Mega Death）：通過發射超重量級別的黑暗物質，用黑暗的力量吞噬以自身為半徑數百米內範圍所有物質的技能。

初次進化歷程：v仔獸和蟲蟲獸在數碼世界受到木乃伊獸和亞基利獸襲擊，進化成機甲龍獸。數碼暴龍再次出現在現實世界，而且在日本各地都有！大輔聽到阿賢住的地方有數碼暴龍出現，便決定單獨去接小賢。三角龍獸出現在那裡，大輔趕到后破壞黑暗塔並讓機甲龍獸去與三角龍獸戰鬥。這時，變年輕的玄內出現在眾孩子面前，並拿出青龍獸身上的一顆數碼珠，放出神聖力量，大家都可以進化成完全體，機甲龍獸還進化成帝皇龍甲獸。

肥婆落下心中不必驚慌

呀朗又戴帽

User name係其中一個人生目標
加上新account諗唔到改乜名好

英文名嘅中文解釋 再斷章取義下

我一回 啲post會沉底
希望打破宿命

好想做Hana老公

我唔洗解釋啦

真係落雨踢波

nigger

成日搭飛機去含蕉

因為我就係護苗寶寶

成日比人話

一段仲未放得低既感情

錯過一個接近完美既四眼妹

當時誰對你凝望過

真係有個真豬都冇咁豬既同學

成日鳩up有隊波叫長洲灣海岸

被除名 好慘 唔好忘記佢(我)

正所謂：嚴師出高徒！！！

俾一段感情傷害

書名

想hi一個仆街

Das Leben ist auch ein Würfelspiel （生命如擲骰遊戲）- 德國歌曲

開account時食緊梅菜扣肉飯

慈雲山 既光頭小毒撚

天真冇邪

紙皮既哥哥

世界上最好笑嘅笑話

因為要積口德換獎品

電話game其中一個角色名

見親靚女都冇波

最想去嘅地方

就好似個名一樣

香港人的故事

溝親啲女過一排，佢地就會有男朋友

gym撚 覺得自己三頭細要練多d

真島吾朗